%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DESCRIPTION OF THE INTERACTION BETWEEN THE STUDENT AND THE INTERNAL TUTOR
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section*{Interazione tra studente e tutor aziendale}
% Personalizzare definendo le modalità di interazione col tutor aziendale
La comunicazione tra lo studente ed il tutor aziendale avverr\`a in maniera diretta e continuativa, facilitando cos\`i al massimo le procedure di risoluzione delle eventuali problematiche. \\
Sono inoltre previsti degli incontri formali di \textit{checkpoint} con i responsabili di progetto alla chiusura di ogni fase, al fine di accertare il corretto avanzamento del lavoro.
